
                      Film un tanto raro,no se como definiría esta película si de terror o thriller,intento de terror psicológico que no llega.final previsible a mitad de película.nada del otro mundo,esperare mejor a 28 meses después
        
            